新手想買相機

諗住for旅行影下相咁
睇翻以前post 見D5300好似唔錯
但我見都岀咗好耐，新手仲適唔適合呢部？
我見豐澤賣4800幾
定係仲有其他機適合新手？

Lm

4800

我見舊登 連登都推介呢部wo
唔識呀

同系列高兩代d5600 連kit 鏡先賣3900

一齊等xt30啦

買左正傻閪

多謝提醒

師兄有無咩地方買好介紹
唔去大店驚比人呃

要唔要可換鏡頭？budget幾多？

要，大約5000到？
鏡頭好似可以買二手？

77d

有冇話幾時出 因為本身想買xt20

budget 5000選擇比較少
我比較了解fuji，可考慮xt20

YouTube 睇下先

好似ok bo

本身都差d買咗
不過學生哥都係儲下錢先

岩岩YouTube 睇咗

係咪好好j

Okok

body絕對唔可以買二手
其他隨得你

有無咩店鋪信譽好，值得去買？

係，收到！

LM

FF既話買A7啦 而家二手三千幾好抵玩

一係就200D，一係就RP，其他機等其他師兄推薦

好似4，5月 唔記得

200D都好似幾正
又新

外國
銀色黑色就3月中
碳銀就6月

推

買富士實冇死

決定到未？

未

200D可用ISO 800

結果諗完一大輪最後乜都唔買

你推介比我

200D同RP差3倍價錢。

冇可能

豐儉由人啊
點知佢新人玩相機想玩到咩程度

唔係話，可能我眼疾
我用我Fd部200D推到1600~3200都還Ok喎……你用佢同中高階機比肯定差啦

77d新手
良好使用中
你想再貴啲咪罪大a7iii囉 我只係因為鏡貴同想再練熟啲先冇揀到

set返100%就知唔太得
po下fb ig就6400都得

咁小弟儲下子彈先

費事俾某些兒登仔又話打手
況且我好少影數碼

如果你唔係做job
就都係睇你自己喜好揀就得啦

Fuji xt100

X-t20

我第一部買xt100
5000幾

200D 18-55mm 套裝賣
$4580，貴唔貴？

睇樓主巴打講200D

Xt20都好似唔錯

中低價無反黎講富士我覺得幾好 同埋對比單反真係好輕便

樓主有無睇啱咩牌子架 好似部部你都話好

無架
上網睇下評價話好就好架啦

大師睇唔上眼，係咪都叫人攻頂

Ching 我都用緊77d喎
之前有人叫過我買a7iii 咪照樣同樓主講囉

xt30 / a6500 / a6400

其實我唔係好明白點解新手會玩單反
甚至頂級full frame機都已經轉緊去無反

我追過其他post
成日都見人地咁講

XT30 body
USA Amazon USD $899
HKD $5000 買唔到wo

時代變緊，唔通有數碼仲用菲林，有smart phone仲用3310。新手有個好處就係唔會比舊有思想框住，可以接受新事物。

新手用無反 exposure簡單清楚 即時見到效果
唔係易上手啲咩？
對焦又準

單反影相 最主要嘅問題係走焦
而且買賣二手相機 有時都會問shutter count 影咗幾多張
依樣主要 要問嘅原因係因為單反影得多 反光鏡走位會導致走焦
到而家無反年代都仲要問 我又係唔知點解
我明白機械快門點都有損耗 但好輕微囉
隨時新手買二手單反返黎 影極都走焦

單反咁大部貪抬咩
如果我唔係成手sony鏡我都轉xt30
不過我有D嫌xt30 size 大

要黑卡6？
XT30都好細喇wo

canon M6 啦

我會留意吓